ｗｅｂ 版變翻舊版， 好野

ｗｅｂ 版變翻舊版， 好野

你有得揀新定舊

設定到有得自己選
不過我都係用舊

有得揀就最好，

各自可以揀個啱自己用既